還原警察總部被阻塞致延誤救援實況

1. 由於人群聚集，救護車需約兩小時才到達現場
警方於 10 點 49 分發聲明，由於警察總部出入口被示威者阻塞，「在晚上 9 時 33 分已召喚的救護車至今超過一個小時仍未能到達。」大約在晚上 11 時 25 分，救護車到場。

2. 路障令救護員無法循最短路徑進入
八位救護員抬三張擔架床到達警察總部西閘，表示希望內進，但由於設有路障而不得其門而入。立法會議員郭家麒及張超雄上前交涉。郭家麒表示，正門仍然暢通，帶領救護員循正門進入。

3. 警方在示威者承諾不會衝擊後，決定開放正門。
沿途示威者有讓路，但警方一度拒絕開正門予救護員內進，半小時後始開閘。示威者中有人高叫「他們運傷者出來時我們不可衝擊。」眾聲叫好。

(立場新聞)

請幫忙製作長輩圖並廣傳，輿論戰不能輸!

黑警話9點半報白車,11半先有車,有冇人知呢2個鐘白車去左邊?

可能性1:
白車係咁兜圈搵路,示威者見白車唔停定,冇辦法開路?

可能性2:
白車比路障塞住等開路,但係2個鐘都冇人知?冇記者報?

可能性3:
黑警根本冇幫警局內既傷患報白車,特登等到10點半出Post老屈?

香港警察真係衰到冇人有

請廣傳等公眾可以討論，謝謝！

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

推